# Clusterização de Dados

Clusterização de Dados. Trabalho desenvolvido em disciplina de Reconhecimentos de Padrões, em programa de pós-graduação em Engenharia de Teleinformática, Universidade Federal do Ceará, Centro de Tecnologia, Campus do Pici.